以事論事，美劇話美國人救地球，日漫話日本人救地球，點解支那狗話支那狗救地球就唔得

以事論事，美劇話美國人救地球，日漫話日本人救地球，點解支那狗話支那狗救地球就唔得？

因為方法戇鳩

你喺連登講道理？

因為支那人本身邪惡囉

中國人連中國都救唔到
會救地球？

有人話唔得咩 ?

係唔撚鍾意蝗狗呀 吹撚漲？

你肯定會認為阿爾蓋達 伊斯蘭國拍救地球既戲同美國拍性質一樣啦

市場唔buy 就係唔buy

蝕錢生意就冇人做架啦（國家隊除外）

所以以後我地中國人拍乜講乜都應該支持

科幻片

大把人屌荷里活電影大美國主義

因為擺到明係唔妥大陸人

所以咪話以事論事， 直接話唔鐘意支那狗就得，
有d post係度討論d科技合唔合理真係得啖笑

因為支那人沒有一個是無辜的

所以我用支那狗

吹啊

因為嗰兩個國家都有對外輸出秩序同文化，地球毒瘤淨係輸出混沌

因為呢個世界災難之源就係支那賤種

唔好講到得香港連登屌部電影
係全世界都屌緊部電影垃圾，連台灣人直情全面抵制呢套垃圾電影

文化上太講唔通，因為中國人太自私，人生只係理會錢同食

搵噴油噴綠個山頭既國家學人救地球真係人唔笑狗都吠。

無常識

講到美國咁樣冇人屌咁
強行大美國主義一樣比人笑
最好例子就係michael bay
而且最大分別係人地國家拍返自己國家既人救世界好多時純粹係取材方便編劇易d
(例如 二十世紀少年)
而中國拍返中國人救世界最主要原因係比中國人自己打飛機大國勃起夢
咁咪比人屌囉

對外輸出霧霾，夠資格拍救地球掛。

中國人本性自私，救地球講唔通

等同拍金正恩，北韓救地球，
你可以代入到嗎

因為支那人想救地球
佢地就要搞掂自己先

邊個話唔得？ 絕對可水
但就係唔撚睇
見到五毛 係到叫春 就好撚好笑

當年明日之後都大把人屌横向結冰on9
點解屌你中國電影推地球on9 就唔得

我地呢到得你係中國人

美感既問題

你拎住罐雀巢咖啡又係飲咖啡，你拎住杯starbucks又係飲咖啡

如果佢個設定兜得靚咪無人屌囉
可惜個設定差到連作者自己都話不可能，咁叫人睇乜撚？

有無諗過地球會滅亡？

因為垃圾

長洲有櫻花，嘉道理有櫻花，點解要去日本睇？

同現實相差太大，出左戲

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板

因為支那人本身已經係一個災難

邊個話唔得先 你覺得咪得 等如人地有絕症要去美國醫 你ok咪去中國醫囉咁解

因為係支那

如果可以強制廢人(eg:me) 安樂死
香港應該可以立即解決土地同房屋問題
社會福利都可以cut一大舊錢

打和

on9, 擺明係你自己唔撚承認啫

蝗狗無撚資格救世界
唔需要原因架喎

全世界都有資格，係得蝗狗雜種無資格

你唔撚接受就跳窗死囉
on9 五毛

比狗救返地球。。。。。諗起都

拍返套支那人點樣侵蝕地球一定大收

因為美國嘅技術會做到，日本嘅技術都做到
唯獨支那就永遠唔會做到

唔得咪唔得囉 吹呀

因為全世界既人都唔鐘意支那輸出劣質文化

但係美帝同日本就ok

因為成套戲都不合情理

臭閪支那出版BL小說坐十年監，幫BL小說設計封面坐四年監就係道理

支那人救地球？唔係唔得嘅，嗱，你睇下佢哋啲救護車先，佢哋喺送病人嘅途中，都會突然間將部車泊埋一邊，然後坐地起價，要即場加錢先肯送你去目的地，你試下佢地揸住部太空船救地球人？你上咗佢地嘅太空船，佢地屈曬你成副身家都仲得

唔通叫隻超人定iron man出黎又好高明咩

以事論事 套戲連小學常識都唔撚識 點救地球
科幻片得兩條路
一係就合乎科學常識
一係就完全無視科學常識 創造新野
但呢套垃圾擺明係想做前者 但根本乜柒都唔識 扭曲所有野 灌輸錯誤知識 點撚樣幫佢呀

仆街㩒錯正皮

一個國家自己都顧唔到，仲有咩資格係到救成的地球

支那種先係地球最大敵人
救地球=自己打自己？

等同IS 救地球 通唔通？
事實係中國人搶晒D糧食食唔晒掉都唔留比你

1. 因為美國會拍自己破壞地球既片平衡下
2. 支那狗死全家

以事論事，我鐘意睇美劇話美國人救地球，我鐘意睇日漫話日本人救地球，點解我唔鐘意睇支那狗話支那狗救地球就唔得？

最危害地球嘅人話救地球
同你老母話自己唔係雞一樣

得呀 我唔想睇 都唔想知

你地中國人
或者講你地支那狗

因為現實中國係世界毒瘤
幻乜撚想自己係救世主姐?
咪撚再放d蝗出來都多謝佢

如果套戲講支那人係移民外星嚟拯救地球人我就buy

自己睇

一群連 禁止便溺 都要外國人訓示的害蟲
想救地球？

你條問題低能到好比問：
點解唔用火水救火，咪又係水的一種？

科幻片同超級英雄片比？
interstellar點睇？

有咩問題？ 如果你夾硬為左完到場，寫個天馬行空既故仔去救地球，唔需要任何理論去backup，咁根本就唔好睇。

反問
美國有電影可以炸美國
日本有動漫可以炸日本

中國有冇

咁美國d戲會唔會係開車果陣 漏d共產主義意識落去 叫幾句口號「兩行溪淚」先？

因為支那人只會破壞地球

因為支那人本身就係世界毒瘤

一個人講嘅係主觀
成千上萬就係客觀

議事論事，
冇話得唔得，
你拍乜嘢內容都得，
有人睇、有人信咪得囉。

拍岀嚟嘅效果好撚柒
利申冇睇

因為係地球人都知道支匪是極邪恐嘅組織。

另外支那人那種厚顏無恥，自我感覺良好，真係同乙己無分別！

我答你，因為香港人都崇美崇日，覺得支那係原罪

其實呢如果支那國家形象好，我諗無乜人會屌拍救地球戲，可惜支那人搞到支那國家咁撚討厭，所以拍飛機片算啦

我本身冇睇過大陸嗰個，但係個concept好似話喺地球裝推進器，成個地球搬走，我覺得個concept本身都唔係好差姐

如果你話合理性，咁interstellar講高維度，本身都係證實唔到架啦，都係作者想像架姐

利申：好中意interstellar

中國人廢到要地球死一半人先救到地球
Btw無睇過套垃圾 睇咗人地啲影評

香港人咪一樣

歷史上殺得最多人嘅朝代話救人

Cocnept唔差？
你試下個地球是但向一個方向郁少少？
全部人即刻熱死/凍死

支那如果死一半人都真係救到地球

所以原著係有講啲人要著熱能/存冷衣

因為呢隻基因連自己人都唔會救

點會救地球

想係連登講說理

ISIS 救地球

嘩, 原來有咁多五毛架

推郁地球好大問題，但跌入黑洞再吹到高維度就冇問題

因為破壞地球最緊要個民族就係你支那族，正如成龍拍foreigner為愛女報仇一樣，你feel到係零說服力

覺得樣衰囉
班支那人自己返去諗下點解今時今日德國呀日本呀拍呢d人係受
但係中國北韓就觀感好差

對最唔理性既支那狗唔可以用理性對待佢

美國自慰片我都唔會睇， 何況中國的

配合返個角色，所以救世都要殺返30幾億人

地球人 心願

世界最大黑社會拯救地球，
唔係唔得，係創新咗啲囉。

黑社會救社會，樓主唔覺荒謬？

恐怖份子所謂嘅救地球咪都係民族清洗

以事論事啦 d打飛機片 美國日本係有 但人地串佢 佢唔會玻璃心又發爛渣 但支拿會 呀嘛

推郁個地球咁白痴嘅橋地諗到呀

Dc個超人都推郁過

首先要支那人救地球已經係天方夜譚

想問現實支那做過啲咩救地球？

中国人唔撚 毀滅地球已經好好，重要吹奏 救地球，欠說服力啦

中國人其實係全世界最有能力救地球既人
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
全國自殺就得

美國成日炸自己白宮
中國夠唔夠膽炸天安門？

淨係睇香港回歸以來一般人生活環境，我點能夠想像支那救地球救人類

美日救地球可能係紀錄片

支那救地球一定係科幻片

支那狗無累到全世界陷球剷已經偷笑

中國人 救地球
淨係睇字
未有片 我都覺得好科幻

人地美國現實世界真係有能力救到地球

破壞地球嘅人講地球，合唔合理？

流氓地球原結局就係諷刺支那文革餘孽點推知識分子去死，親手了結佢地
電影結局改到變BBQ
你講支那人救地球？

北韓代代金仔話自己係正義使者架啦

前題係為咗讓少部份人活著，要殺咗大部份人先

sbt 唔趁火打劫都偷笑

眼高手低先係問題

所謂嘅大美國主義，只不過喺個人主義至上
電影只將個人主義放大去到國家層面

因為狗冇能力救到地球

就如美國日本唔會寫到其他國家嘅人自私嚟凸顯自己友

唔係話唔得，而係平時做的嘢同講的好大出入。而且中國式救世界好撚hard sell 太骨痺

因為係呃人既
誠信破產